覺5覺深水埗間北料南面幾正下

比起岩岩開張，個湯淡左好多，D餸又少，一碗牛腩麵好似得4舊唔大既牛
同埋次次食完都會肚痛要爆石

轉左MENU貴左好撚多